我屌你老母呀馬列斯

買左一萬蚊平手盤呀屌你老母!!!